====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — un développement durable exemplaire fixé par le plan-climat de Paris , avec un bilan de CO2 nul; — une expression qualitative de la création urbaine et architecturale .
Entity Name (Type) :: CO2 (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
CO2 (MISC)
Total entitiy counts: 2

